覺得男朋友唔會放得低個ex

佢ex可以算係佢初戀
佢對佢ex好好 咩都就哂佢
好似老豆錫女咁 但佢ex就對佢一般
最後都係ex講分手 之後佢都係唔想不過氹唔到
由一開始佢就成日提佢ex 有次講過唔中意就無再講
本來都好好地 但原來我真係好介意
只要佢一提佢為個ex做過啲咩
我就好似進入左自卑心態 覺得佢永遠放唔低個ex
就算我幾好 做過啲咩都無用
如果佢ex話想一齊翻
我諗佢諗都唔洗諗即刻會搵佢 拋左我
只係佢ex完全當無事發生過 佢先無位入
佢地散左一年 但都仲會傾計 頻率我唔知 不過實有 可能仲幾多下 佢根本無放低過佢ex

其實我好辛苦 講過散又唔捨得
佢仲話無人會同我爭 只係內心唔洗人爭已經留左位
知道自己中意既人永遠無可能會咁愛你
佢口講就唔在意個ex 算吧啦 我feel到
我諗我點呃自己都係介意 真係好辛苦

同男朋友一齊左幾耐？

一男兩女，緊守3play聯合聲名。

唔耐 所以先想長痛不如短痛

未放低學咩人拍拖

I know that feel

之前曖昧果陣俾我知道左佢仲同個ex開房過夜

果排真係想死有名無份而又無資格出聲

就算係而家正名左 佢都仲有搵個ex whatsapp下

不過我都睇開了

雖然心中點都有條刺

唯有同自己講而家我有得扑佢個ex無得扑黎安慰下自己

佢散左之後好快就同你開結？

點解唔俾啲時間佢
既然你咁鐘意佢
放低需要時間

我都好想問佢呢個問題

唔睇唔聽唔提唔諗唔知 冇事

呢啲野真係 爆又頹可能仲會比人鬧翻轉頭
忍又覺得好辛苦 夜晚/佢一hea d 就好易諗起
只可以自己唔開心

佢散左一年左右先同我一齊 算唔算快

唔算既都我自己上年分手依家都放低左8-9成

我又做唔到咁無知 好奇心太重
自己性格累死自己 如果我唔咁重疑心可能生活會過得幸福好多

係除非搵到第2個soulmate如果唔係無可能放得低

點解佢未完成 ready 好就要搵我
搵我療傷呀？ 咁邊個幫我

好奇心就人人都有 每次想提想諗就同自己講 知道左實唔開心 警告自己 警告完都堅持要踩落去既話 真係冇得怪人

加油呀樓主你先係現任

只要你斷佢地contact 其實冇咩好驚
佢對你唔好咩咁？ 做咩下下要比較

唉 佢就話以前無人會同佢講先同我講
咁有無諗過我聽到有咩感受
口講唔再留戀 但事實真係會咩

呢個世界千變萬化 今日唔知聽日事
珍惜當下

我斷佢 如果佢內心唔想
咪又覺得我小題大做
唔想比較 但佢一講左我就會不自主咁諗
如果我提出啲野(個時想FaceTime)
佢會話以前無人要求咁做過 唔慣

滿足感/愛好比你入銀行嘅錢，可以從對方的外在(靚/身材) /內在(內涵/談吐) 條件，或者所做的事/所賺的錢/性得到。相反從對方身上產生的不滿足/恨好比你提出銀行的錢。這一刻的結餘就是佢對你之間的感情 (過去愛的累積).

你可能覺得，佢對你的感情沒有ex那麼深，這可能是事實，因為你地未夠時間去累積滿足感呀。但如果你地段關係經營得很好，有朝一日，你的結餘會多過 ex 的，當然好視乎你仲擺唔擺錢入去啦。

可以分享一個故事睇下有冇參考價值：

以前鐘意左個女仔 (A) ，有親密關係但最終拍唔成拖。之後同而家果個 (B) 一齊。A 又揾番我，我曾經有一刻有翻兜的衝動。
講真個 A 的外在條件好過 B，但人大了，拍過幾次拖，領悟到要揾個同自己夾的人的道理。
我同 B 價值觀相近，相處融洽少鬧交，要我放棄這段感情重新適應 A，得到的不會更多好多，但要承受代價/風險卻不少，所以我拒絕了一個我冇諗過我會拒絕的人。
A 未揾我之前，她在我心目中有一個位置，到真係俾我再揀，我先知我會為 B 而放下左 A。
我諗你都希望你伴侶可以這樣對待過去/將來認識的異性，前提是你倆的關係要經營得很好，不要害怕跟過去或將來的人比拼，你未必會輸的，要對自己有信心，自己控制不到的事，再擔憂都無補於事，不如好好經營你控制到的啦。

真心鍾意你既話，就唔應該仲會有ex 既存在。
我女朋友都係散咗一個月就同我一齊，但佢係咪全心全意對你，你應該感覺到。

佢都應該要同你講d ex 係shit，就算唔知心底裡仲有冇一絲掛住但應該要咁對你，最少係尊重你。

多數都係靠第2段感情完全放低

活威你又扮女人

你唔信佢又一齊?

一樣 可以起我底睇返我啲post
最後佢ex話要復合 佢個日就即刻飛左我
隔多兩個月佢地又一齊返

我都放唔低

same
我都係覺得佢愛ex多d

因為有好多戇鳩會覺得乜鬼最好治癒情傷係盡快開始一段新感情呢啲濕鳩嘢自私撚

其實 我作為一個男人 唔放得底ex 都因為係性方面 你滿足佢多啲就會放得底

佢當你水泡

唉，舊情人永遠係男人心中嘅一塊疤痕
但如果樓主真係覺得好不安，不如同男朋友講吓你感受？如果佢緊你，都應該會做啲野比返信心你
唔洗自己係度演小劇場啦

接受唔到咪分手

如果話佢ex係唔願意都無比佢搞過
而我有呢？

咁絲打你應該早走早著

我見到一年前嘅我
一年後你就會覺得自己好on9
好無謂

可唔可以講下你係點

係現任面前提自己為個ex做過啲咩其實好無謂

我都唔知佢思維係乜 好頭痛

咁咪將你自己變成佢個ex

所以有時拍拖真係要學，學下點樣由其他人角度去諗下。

好老實咁講，如果佢揀得你做女朋友，真係唔該重視下你既感受。用行動去表示你係佢最重要個一位。

外在條件先唔講 係你情況 如果我係B
而我又知道左你同A之間既野
就後去到最後你簡左我 我都會好唔開心 我會覺得雖你係簡左我 但只係因為我比到你既野令你覺得我適合你 而唔係你真係中意我 講呢樣野真係好on9但無奈我又真係在意呢件事 可能真係好無謂
而且我同佢時間點都唔岩
佢仲有好多好緊要既事等緊佢做
令我覺得自己都無咁必要 成日煩住咪仲阻住佢 仲要應酬我

之前都好介意佢個ex
但你諗下同佢一齊緊係你
你會feel到佢係真心真意愛你
慢慢慢慢就唔會再介意
叫你男朋友比多d安全感你！

有可能係想用你嚟放低佢 但係咁樣証明佢都覺得你係可以取代ex係佢心入面嘅位置 只不過係時間問題 睇你願唔願意等

首先我好尊重你個諗法，亦都明白唔會憑我講幾句你就 buy in 到。
咁希望你揾到個你唔駛點比到野人而人地都咁鐘意你嘅人啦。

條仔on9啦 識諗都唔會提ex

我又唔係話無付出 想不勞而獲咁 我覺得我都付出左好多 甚至覺得佢個ex先係你口中所講既唔駛點比到野人而人地都咁鐘意你嘅人啦 我唔洗做到咁 或者我都係無安全感啫 人地係可以獲得full attention 可能我連一半都未必有 比較點都好難避免

你變埋佢ex就會